---
sidebar_position: 1
---

# Intro

Ecommerce WEB es una aplicación para administrar las ventas por aplicación de los comercios de la empresa.
[Repositorio gitlab](https://gitlab.com/DanielHernandezTalla/ecommerce-web), [Sitio web](https://ecommerce.kowi.com.mx/)

## Tecnologías

La aplicación esta echa enteramente en Laravel, con la versión 7.4 de PHP, usa bootstrap para darle diseño y SQL Server como base de datos.

Descargar codigo:

```shell
git clone https://gitlab.com/DanielHernandezTalla/ecommerce-web.git

cd ecommerce-web

php artisan serve
```

**Resultado:** Ver resultado en ambiente [local](http://127.0.0.1:8000/).

## Variables de entorno

```shell
APP_NAME=Laravel
APP_ENV=local
APP_KEY=
APP_DEBUG=true
APP_URL=https://ecommercekowi.kowi.com.mx/

LOG_CHANNEL=stack
LOG_DEPRECATIONS_CHANNEL=null
LOG_LEVEL=debug

DB_CONNECTION=sqlsrv
DB_HOST=
DB_PORT=1433
DB_DATABASE=
DB_USERNAME=
DB_PASSWORD=

BROADCAST_DRIVER=log
CACHE_DRIVER=file
FILESYSTEM_DRIVER=local
QUEUE_CONNECTION=sync
SESSION_DRIVER=file
SESSION_LIFETIME=120

MEMCACHED_HOST=127.0.0.1

REDIS_HOST=127.0.0.1
REDIS_PASSWORD=null
REDIS_PORT=6379

MAIL_MAILER=smtp
MAIL_HOST=mailhog
MAIL_PORT=1025
MAIL_USERNAME=null
MAIL_PASSWORD=null
MAIL_ENCRYPTION=null
MAIL_FROM_ADDRESS=null
MAIL_FROM_NAME="${APP_NAME}"

AWS_ACCESS_KEY_ID=
AWS_SECRET_ACCESS_KEY=
AWS_DEFAULT_REGION=us-east-1
AWS_BUCKET=
AWS_USE_PATH_STYLE_ENDPOINT=false

PUSHER_APP_ID=
PUSHER_APP_KEY=
PUSHER_APP_SECRET=
PUSHER_APP_CLUSTER=mt1

MIX_PUSHER_APP_KEY="${PUSHER_APP_KEY}"
MIX_PUSHER_APP_CLUSTER="${PUSHER_APP_CLUSTER}"
```